股壇長毛：政府開支增幅快過GDP 已違反基本法

作者：David M Webb

The HK Government's budget is expanding faster than GDP, breaking the Basic Law.

條友咁留意香港

其實都好明顯
大部份錢用黎基建炒樓
長遠社會保障一樣都唔做
已經明目張膽咁掏空香港

啲錢仲要係用黎起大白象同供養大灣區

人大解釋下就唔違反架啦,使多兩萬億都合法

香港人唔反抗，玩完

英國佬出玫瑰園計劃，就話人哋耗盡香港儲備

啱唔哂 經濟衰退果陣擺資源落去
幫助就業同經濟穩定係必須
但明顯香港政府係送錢上面大陸

醫院 教育理閪你
全部俾支那建築